有大陸仔想紅 仲要冤枉被射眼女義士係收錢

ig：yesuiyu
喇有ig唔代表叫你哋玩佢ig阿 玩人ig好滋擾架 仲要近排天

氣熱 如果你哋話佢係狗嘅話 仲要唔覺意調撥佢嘅 佢話到明唔打你佢對唔住自己架 唔好去送頭阿

[img]
[/img]

但依家開埋槍wo

推到佢出黎隻抽

講還講 唔好貼相

天生葉繼歡咁嘅樣

屌你老母四點鐘我睇到好心寒

LIHKG依D大陸仔就唔洗放上黎 MARK低佢比阿囝搵老豆老母

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

大陸仔唔駛理啦

屌，真係成個葉繼歡咁